屋企有煤氣爐其實贏左好多人

煤氣爐世界第一

廚房有

有人無嫁咩

sor 未用過電熱水爐 理解唔到有咩痛苦

換一部好貴咩?

我 住荒島

無限熱水要幾熱有幾熱
日日沖涼都好C服

係咪唔知有即熱式電熱水爐？

想當年
揾果d 電熱棒整熱桶水再沖

slow cook

呢d 有無人用過

以為講緊廚房嗰個

我都以為係

返學講完自己屋企用煤氣爐
小息勁多女同學攝紙仔話想上我屋企玩